有消息指有分析認為有傳媒報導指美國騷亂幕後黑手係中國

1

移民去中國啦

又多個原因打鳩中共

睇定D係咪改圖先

你話中共無出錢比d黑手黨搞事都無人信啦

唔似喎

好明顯

CLS

係咪又改圖？睇定d

做到咁出
係咪改圖？

Twitter 戰線

中國網軍都有功勞

呢幾日好撚多FAKE NEWS!!!

Fake news

假圖嚟唔好再share

Pin呢個

fake咩news呀？
睇過？
佢話係fake就fake呀？
你唔俾佢話fake個個news係fake嘅咩？
我都可以寫個網fc係真啦

唔信李力持PS功力有咁高

睇光暗位就知改圖

難怪侵侵又得佢發酵

屌
原來樓主係五毛